［13/6突發］張建宗：不會撤回條例，亦不擔心西方國家對香港報服。

有大批市民昨日就《逃犯條例》修例作出抗議行動，與警方爆發衝突。政務司司長張建宗今日（13日）接受《Now新聞台》專訪，強調港府高層沒有參與將金鐘衝突定性為暴動及開槍發射橡膠子彈的決定，指是警方按例現場情況決定。 （近排興割蓆）

張建宗於訪問中強調，警方已使用最低武力，又多次呼籲青年人表達意見時要守法及不應行使暴力。他相信事件對香港國際形象只會有部分影響，強調修例已作多重保障，亦不擔心西方國家對香港經濟採取報復措施。

至於會否撤回、推遲表決或延長審議條例，張建宗重申不會撤回條例，而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定，政府會予以尊重。

哦

唔會下話？

拿，你話架

睇住黎

推個最無關系嘅人出黎死

嗶 鬥割wo

佢條撚樣梗係唔擔心

唔怪得 盧偉聰死狗咁樣

割到個蓆裂哂了

推

又將個波傳比主席

yes, 只會對高官同警察報伏ja ma

政府一貫傳統

盧萎聰 咁樣講法仲唔係你一條友食哂

美國人權民主法

即係警察濫權唔關政府事
立法立唔成係因為主席開唔到會 又唔關政府事
可以割得既都割哂

哇 警犬話暴動就暴動
唔係以為咁就可以甩身下話

因為g20係28-29號就開會 維尼唔硬推 仲邊有籌碼同侵講數

所以要野餐 就要野到月尾

連續兩星期百萬人遊行，係史上從未見過，和理非既終極武器

Ok繼續上街

唔好以為割蓆就唔使俾外國制裁

真正推香港去送死既人渣

波踢哂俾人

梗係，佢仲望住柒婆張櫈流緊口水

屌你個個都割蓆
好睇過戲

個波由東岸帶到去西岸

美國一出人權法
個個高官立即割蓆

張健宗: 唔知架, 使用武力全部都係一哥決定架, 例就唔收架啦(心諗: 仆街林奠又推我出黎講)
盧: 屌又擺我上台, 啦, 其實我都唔係好知D細既做左D咩架, 可能有D係做錯左啦
散仔: 屌, 你叫架喎你老味, 打生打死依家玩割席?

仲係示撒回喎

睇路啦港共狗

制裁！

Feel到成個政府都知612穿曬煲底
無人肯頂 高層議員鬥快割

轉交比外國傳媒未

支持焦土政策

唔係林鄭第一個講暴動咩
之後盧狗先改口風

百年基業，敗在你班pk 手

最近咁多平衡世界穿越者

警犬自己睇清楚啦， 叫你出黎頂果班官唔認你呀！
你老頂話你打錯記者呀！

仲on99以為自己拯救世界

張席就快變返竹片啦

報復

牙宗一直靜待

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

犬：我屌你呀？擺我上枱？

「而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定」

大家好似玩緊俄羅斯練膽大法咁

警太咬番佢一啖未

1. 強調港府高層沒有參與將金鐘衝突定性為暴動及開槍發射橡膠子彈的決定，指是警方按例現場情況決定
2. 而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定
割蓆mode全開

ok，出到你撤回

[size=5]屌你老母張建宗

唔撤回，想拖字缺？

正死仆街[/size=6]

林鄭月娥強烈譴責金鐘有人公然發動暴動

姐係點

明晒，原來係焦土派

香港經濟崩潰然後拍拍籮柚去外國退休

祝張局張如願以償

無負責參與行動決定 咁唔該交人 射人頭唔洗負責嘅話咁不如叫啲警察直接出街training 無法無天

唔知張局長賣左手頭上十幾層樓未呢

呀一仆街了

警犬內部暴動未

你食屎啦

割席都冇用 你地仆街等被人權法收皮

就制裁你呢個拎住外國護照嘅賣港賊

而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定，政府會予以尊重。

個政府係完全冇脊骨嘅

張建宗個wiki比人寫死左

大家唔好食花生著先
佢講出個重點係點都唔撤
我地要繼續撤佢老母
撤左先再食花生

[學英文]一條片講解盧偉聰將騷亂講成暴動係幾咁大鑊

夷...上次發叔...
今次到你啦?

講得咁口嚮,拿屎上身

屌你老母你隻人形豬仆街啦

明晒
你都係想香港人禮拜日開開心心野餐姐

坐係屋企睇電視，旁邊媽媽總會咁樣講！ 佢無得去現場，因為我唔比佢去，唔想多一樣野擔心。 佢成日都會問我，點樣先可以幫到手。 心諗：一個師拉仔，都開到口問，睇黎真係要諗下計！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

佢真係唔擔心，777 超唔妥佢，想佢退休。
佢退休咬糧，不知幾爽。

前線警察 用完棄 完

結果散仔入魔變左徐步高

太極張三豐

他相信事件對香港國際形象只會有部分影響
亦不擔心西方國家對香港經濟採取報復措施。

左推右閃

唯一退路係大口狗唔再急住表決 拖撚完就算？

今次到建制政府不停割蓆
香港人團結贏返次

點㗎你地

主席！

又係前線指揮官？

依家到底佢係CE定柒婆係CE

擺唔擺上枱佢哋都係當份糧包左架啦
當年 689 咪又係咁

又出黎激嬲晒d人 多謝你加強我地決心

你大鑊了

成個政府,互相割席, 好撚好笑

仲割
碎片化啦張蓆

香港食外國條水話唔怕外國制裁
話佢唔賣港都唔得

多謝助攻，繼續上街

被左人工你 你班警犬 就係為我服務

快撚d狗咬狗啦

大口狗:屌你老母 又唔係我話要修例

今次到盧偉聰永久無得係美國投資同入美國

宗哥好波
最多樓係你

又We can survive ?

通過左你中國仲大獲，籌你老母碼咩

我想睇下通過左會有咩籌碼

報復D官員咋, 唔係報復香港AR

所以唔好鬆懈，保持戒備，天天都要去野餐。

將個波拋畀建制議員

符合共產黨作風 全部都係condom

張局腸，咁如果制裁你呢?

張建宗咁講，推個波比梁
梁呢幾日又唔敢開會，
代表左成個政府加上建制無諗過玩到咁大，
咁國際性，所以現在呢一刻內部應該好混亂，
雖然大家表面上都口講支持條例，
但都將個波hi 射比人，
睇下邊個拎到個炸彈。
個個都驚到仆街。

你講姐

嗱，衝突定性唔關政府事。
嗱，條例攪幾耐都唔關政府事。

之前話對形象唔會有影響
依家變左只會部分影響

即係有影響

雖然係咁割席
但都係個句
唔好鬆懈

暗黑兵法叫人join星期日wo

我相信波叔好願意接波

各方團結

多謝小英

最後相信會割到蘆葦蔥話前線黑警私自行動 與高層無關

支那狗話唔撤就唔撤
依家邊個話事？

當年八九六四
開槍前嗰一次100萬
開槍後嗰一次150萬

推推

報服係呢個服?

淋病去咗邊

2014都係警犬搞到d人出哂去

通過左trump仲開心ccp呀

今晚準備喊

dllm!

巴塞tiki taka重現江湖

張建宗咁講完，下次如果再出去，將宗哥的說話講返比d 狗知，政府當你地condom 咋，過左呢d 事件之後，差佬過左火你估唔會駛付出代價，政府會再攬你地咩

計埋駐英大使環球時報
張蓆割到碎哂

張建宗重申不會撤回條例，而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定，政府會予以尊重。

將個波拋去大口狗到

冇錯，南韓人迫個邪教總統落台，都要每個星期百萬人示威

香港人，民主公義唔會從天降，一定要用恆心毅力爭取呀

港共準備俾美國制裁, 唔好以為美國兩黨說明(迫使Trump成功推動)唔到Trump

大家識做啦 話比d狗聽主人唔要你啦

[quote]港共準備俾美國制裁, 唔好以為美國兩黨說服(迫使Trump成功推動制裁)唔到Trump佢老人家

繼續潑火

割緊蓆即係建制內部都分化緊

咁聽日政總見啦

我覺得似order係我落，要做好佢，但係有咩事我唔負

星期一你咪睇下點

d狗係有代價

與政府高層無關

咁口響

唔知開槍個邊會將個波傳比邊個

屌你老母人渣 上街啦

現場警員擅自決定

呢條撚樣一定係平時衰左就賴落D細既身上既仆街，乜撚野都唔關佢事。
留曬伏線啦，撤回就唔會，無限期延後就有可能，不過唔好問佢，問立法會條鱷魚頭老襯底。

有你呢句就放心啦

多謝你激發更多人上街

到時美國制裁你記住接實個波

唔係香港人交稅養你
撚有你咁肥肥白白
正仆街

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發下夢，幫手share出去同推下，你話好無?

614 油油行動 正式啟動

唔好問我，唔係我負責

到時要你自切

轉身射個三分波

你同警犬割蓆有撚用咩
美國真係要搞鳩你
你繼續支持修例都一樣搞

張賤種
你全家已經唔使諗賣自己啲樓再移民外國

誓不低頭

唔撒回就用盡一切合法嘅手段抗爭

睇到想喊

邊個咩呀個鑊？諗定先好喎
唔係就一齊食㗎啦

一哥，政府唔攬你
唔係仲幫政府做嘢呀？

啲狗知自己係爛頭卒未

宗仔識玩
提修例係林病既
打人係蘆葦既
我係局外人

林鄭真係叫張健宗出黎做擋箭牌
前幾日陳雲出片叫林鄭有咩事就叫張健宗頂

光明頂講過 定性做暴動會好麻煩

現場指揮：係前線警犬自己開鎗

柒到無朋友, 為左你仆心仆命仲要比巿民圍屌
--- 拿, 狗們, 我係你就打柒返佢地勒

繼續割 最好唔好停Dllm

波叔話：
我主力負責派$4000
目標係年底前派哂符合資格既申請者
有關修例問題，應該由立法會二讀討論

幾爛都未到佢地祭旗啦
到佢割到拉幾個「害群之馬」出嚟先算啦

hk01正仆街

政治宣傳

陶生: 未見過大蛇柯尿

咁撚大聲，全世界終生禁止你全家入境兼凍結所有海外資產囉

射畀醫管局囉高永文民望高

777 點解唔自己回應啊？ 又碌咗返去邊啊？

喂你地又要威又不停咁射波比其他人 冇個話到事

依家係咪差小小就無政府狀態？

X2

人地拍緊戲仲要咇眼淚㗎

歷史一定會記載佢哋

擔唔擔心你話既咩 又話外交係你祖國管 咪散播港獨言論好Wo!

Head shot個啲睇路

嗱，你話唔會撤回㗎
唔知香港人會做啲咩呢

屌你老母 !

和理非馬上集結

佢交晒波，安全

傳球密度好高

射人射得你咁開心
想紮？
我屌到你老母結紮呀

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

A字膊

好撚中 俄羅斯練膽大法

次次都係咁㗎啦
個波傳傳下就無人理㗎啦

都已經話左中共冇比過指使
咪唔好驚囉
雖然大家都知上面成日彈弓口

報服咪係報復？

三司十三局得一個人出嚟講下野

咁其他局長唔表態都算 喂屌你保安局李家超係咪要上下水呢？

再次有所謂「暴動」出現喎大佬 影響香港安全喎

你作為保安局局長都唔講句野？ 就咁射返比盧狗？

哇唔講以為盧狗係0 你係1 啊真係 咁鍾意射佢

主席準備踢個波俾議員話佢地唔出席未

最令人不安嘅，係佢同陳波都擺到明話，就算香港經濟因為被西方報復而下滑，佢地自己都唔會介意。

由駐英大使一路割到落去條犬到， 真正一帶一路

佢哋會竄改歷史

佢折墮到想推比隻毅進仔

林鄭絕不放棄
但決定權唔係佢手上
係一眾議員度

先割警察，再割立法會

你老頂習大大都驚搞到貿易戰 幾時到你講野

林鄭想匿到幾時, 明明喺香港, 做咩隊個阿二出嚟回應? 幾時現真身?

張建宗重申不會撤回條例，

屌你老母到呢刻仲咁撚企硬

原來係盧偉聰落嘅order~~~~

佢地講野都唔洗負責任嘅，佢話冇影響就冇影響，連原因同數據支持都冇，咁都有人信？

呢單野唔係我跟開！

呢單野唔係我跟開！

大家唔好開心住

1. 建制磨緊我地鬥志，2讀3讀一日就搞掂；唔好中計;要突擊一日就KO你，唔好信咩內鬨

2. 刁大後欄著火,林奠搞掂呢樣野就上神枱；就算輸左對林奠係no harm，佢推哂落垃圾會度就得；跟住再派錢維穩，過2個月又咩事都冇，跟住就選舉

3. 外交部呢幾日對貿易戰口吻異常強硬；有心同美國鬥長命同燒銀紙（人幣可以破7）；侵係見錢開眼，唔好認為侵會制裁香港；佢連伊朗都未搞；英國德國對於淋病真係wfc

香港人加油；下半個月有排搞；唔好洩氣

正啊

張建宗報復林奠
想炒我丫喇?!

講得出要做得到
咪龜縮

it's too late

張建宗表示 我既身世財產都唔係美國怕你老毛

好撚正
政府高官個個都係張三豐級數
倚天屠龍記都唔洗睇

push

亦不擔心西方國家對香港經濟採取報復措施。
有無擔心對你本人作出報復?

警狗已做千古罪人

全員割蓆

美國兩黨識Trump條老人家簽香港人權與自由法案咪得

同警察割席 再交個波俾立法會
真係出色呀

佢同張建宗做政府出身；射波呢啲野做左30幾40年

連續既大型和理非遊行

冇錢呀；侵踩你都傻

叫你地work out together 咋

記住唔好鬆懈

依家全世界都望住香港

共產黨：屌邊撚個玩到咁大呀，唔關我事
林鄭特：屌邊撚個玩到咁大呀，唔關我事
建制派：屌邊撚個玩到咁大呀，唔關我事
張建宗：屌邊撚個玩到咁大呀，唔關我事
盧偉聰：屌邊撚個玩到咁大呀，唔關我事
差佬：＆~^）！¥$%°※_€£=****

我理得你割腎 唔撤回出黎講咁多野做乜

美國兩黨迫Trump條老人家親自sign香港人權與自由法案咪得

雖然trump(同任何美國總統)既外交權好撚大，不過都唔係侵一個人一人話撚曬事

利申 非侵粉, 一直都希望2016年阿婆(唔駛魯莽quit tpp)選到

咁強調定性為暴動定同是否用橡膠子彈，咁應該依兩樣牽涉好大利益同壓喎

差佬俾人割蓆

開槍個啲全部下半世都係監倉過啦

到時賴支槍走火

預左係咁持續大規模
一定要有人要走架啦 百幾萬人你估淨係行下就算咩

即係叫多d人出去

高官們唔該你地夾下口供先講啦，個龍門未返嚟呀

美國真係打巢你哋嘅時候就唔好淆喇

咀硬冇用嘅

點解會覺得西方國家係報復
你都覺得修例會得罪人？

其實係咪要死人 先收手
咁要死幾多個先肯撒回？

其實應該要捉林鄭出來 唔好比好潛水拖時間
佢老味 而家d黑警 日日都搞緊d學生

只會有部份影響即係乜鳩